唔係窮撚唔應該生仔 係夾心階層唔應該生仔

窮撚可以拎綜援，住公屋，攞書簿津貼
好似我咁，父母都在職，又冇公屋，又申請唔到任何資助同津貼
每年又要交42100，焗住要係咁揾part time
望住身邊朋友有得攞grant，住公屋又有iphone用，又養狗
真係唔明老豆老母返工為乜

SBT

if窮撚>夾心
then夾心可以揾份西工同捐曬d錢變做窮撚
then冇夾心

但係窮撚既仔女大個左出黎都係做下人

人人都是馬克思

你老豆老母應該都經歷過97、03、08，不如直問兩老點解唔把握呢啲時間脫離夾心，唔向上望反而向下比好肉酸。

你應該開心你屋企可以自食其力，向上流嘅機會一定高過班窮撚
住公屋果班，好大機會幾代人都要住公屋

樓主係公屋仔想曲線show off?
如果你有層居屋 d女至少會理你
如果你係公屋仔
唔好講話生仔 你連女都識唔到啦

都話冇公屋住

唔係向下比，只係唔明點解啲住公屋嘅人咁有錢
我屋企兩老已經上咗岸啦

上咗岸？咁你夾係邊條心？

唔係講緊我宜家嘅情況，只係想講夾心階層慘過窮撚啫

我反而見公屋多窮人，所謂夾心起碼有錢住私樓。

我身邊好多frd住公屋但成身名牌，成日去旅行，換iphone又換得快過人，仲要養埋狗 （其實唔係唔俾養狗咩？）

因為佢地都冇希望了
又冇女要又冇資產
更係洗晒佢喇